有冇港島區返唔到屋企既朋友想返教會，唱K同埋去網吧一齊hea下

其實我係求
教會
K房
網吧
地址既

自推

推

香港灣仔軒尼詩道36號

快啲去信耶穌